NBA 免費睇

咩料

試過可以

真係得

真定假

痴線 真係得

唔講咁多 評已正

歐聯都睇到

歐聯都得咩

Thx ching

已成功

有冇人知點解得嘅

成功

已成功 多謝樓主

多謝哂樓主

真係得
正評

annual thx樓主

1 day trial ？

淨係free 2 日

Next Bill Date: Dec 10, 2016
記得到時候cancel subscription

[quote]
[img]

邊度睇subscription?

付款設定到無野既都收唔到你錢啦

睇到啦不過冇入信用卡資料就咁當試用兩日

如果我冇set bank account個啲呢？？？

原來得兩日咋
多謝提醒 thx[black][/black]

Fake 左

Diu伏已中

Sorry冇check 清楚

得2日都好啊

2日

》》 》》 》》 》》

以為真係咁正添

想問下點取消

今年youtube大把link wor

留名

係

我上年都貪過呢d小便宜，
好似sd email比佢就ok
我上年明明有cancel
點知今年照charge我，仲要咩record都無
連nba都無得睇，只係charge我
最後搵左5次live support先比翻錢
我有d驚出年都有呢個情況

大家都係唔好貪啦上utube啦

Youtube直播？

今年有冇得用jb 咗嘅ipad 睇 nba ?

點canel求救

冇打credit card啲野 佢點charge